[所有人入黎] 最新策略及戰術 (勇武必入)

以下戰術係勇武及智慧並用，缺一不可

有啲長，但希望大家睇哂，保證絕對有得著
尤其是勇武義士，如果你地願意採用戰術，你地既武力值會由一打一變一打十

如果你係狂暴警賊，你最期待既係咩？就係每個禮拜都可以打9啲示威者，由其是依家已經無法律可言，佢地可以毫無顧忌咁打，簡直係爽到仆街

而大家既然想撚佢地，就梗係唔可以比佢地得逞
你諗下，著住套裝打人辛苦啲，定係準備成大半日，又要部署又要開briefing又要換裝又要轉場，最尾仲要連空氣都無得打谷氣啲？

好多巴打已經講左好耐be water轉場散水，除左唔想前線受傷被捕之外，更重要既係攻心戰術

黑警出動，每次都要部署briefing 換裝搞幾個鐘，如果落到場你班人又轉場，最尾準備大開殺戒既時候你地竟然散哂，激撚到班傻閪無得發洩。(仲要有啲分分鐘本身放緊假比人急call)
一次，兩次，三次，佢地發洩唔到既怒氣會點？
1. 矛頭指向內部，屌9阿sir每次都係要佢地齋企，根本係玩9啲伙記
2. 頹左，每次出黎漸漸失去戰意，失去警覺性，開始自我懷疑係度做乜9

無論上面兩個情況出現邊個都好都係對我地有利

出現一既話，我地只需要食花生繼續玩，keep住唔比佢地出火，直至佢地內部瓦解

咦，又話要勇武既？
出現二既話，就係勇武既時機。當你見到啲毅進仔無哂鬥志係度放蚊，就係攻其不備之時
”一鼓作氣，再而衰，三而竭”，歷史已經教左我地好多次點樣以弱勝強，點解我地唔學？

撚多班黑警幾次，佢地就會開始覺得你班人都唔會衝，就會放pea鬆懈，時機一到，突然間一次勇武派先發制人，係佢地只有先頭部隊封路時主動出擊，打到佢地唔傷都殘，而且我方士氣大增
如是者一直重複，離成功不遠

我依個諗法可能之前已經有人提出過，只係希望再提醒大家，尤其是勇武派，我知你地唔怕犧牲，但要犧牲得有價值，你寧願你既犧牲換黎我方既眼淚，定係我方既勝利？

項羽好揪係人都知，但係佢更加知道匹夫之勇無用
“劍一人敵，不足學，學萬人敵”
你想自己係不適當既時候奮勇血戰，換黎一兩隻黑警既受傷，定係適當既時候，可以好似魚革咁痛打落水狗？

勇武絕對要支持，無左你地依場仗無得贏，但我地係裝備上既劣勢，令我地絕對唔可以硬拼，就算你係葉問都好，毫無疑問正面對峙係100%輸
劣勢要用適當既戰術去填補返，心理戰，專打弱兵落單者，至可以將勇武既力量發揮到最大

希望大家可以幫手推上去

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家都好憎黑警，但千祈唔好被仇恨支配左你自己
你係想逞一時之快打9黑警，定係要為香港爭取到千秋萬世既民主自由？

你一人之力，最多比你殺到一隻警賊
但係依家我地可以將佢地全部捉去審判，要佢地世世代代都做罪人

推